用CMB match咗約200個bagel但約到出嚟嘅只有4個 (3)

用左CMB斷斷續續半年左右，遇到既男仔真係咩到有，match到約200個入面少過50個係傾過計，發現識得texting既男仔係少之又少
個個淨係識問how’s your day，我答左分享左一啲生活瑣事，問返佢地果陣佢地又一句起兩句止，如是者第二日又問同一個問題
即係其實一個正常對話係咪應該係咁既呢？我明女仔都要試下主動，我都會問下佢地放假做左咩呀，盡量提返佢地提過既野，但次次就係我問佢地答得一句，啲內容短到無辦法覆到，同問得多我都攰嫁嘛，點解好似得我一個想繼續傾咁，但明明佢地又朝朝請安

有時都唔知應該以咩心態玩依個app，當同一時間同緊幾個bagel傾果陣，一方面會有妒忌心唔想對方都同時同其他人講野，會估佢做咩咁耐都唔覆我果啲，另一方面又清楚大家都係用dating app想搵另一半所以漁翁撒網好正常，好撚矛盾，最近睇開左啲，但睇開到一個地步連人都唔想再約出黎，好似每次傾都係得個桔
又或者係我唔識flirt啦，我覺得無約過出黎都無辦法知依個人有無可能，可惜既係好多個都係傾計果陣已經傾唔到落去，或者約左出黎發現性格同text果陣唔同
我其實都係想試下搵到另一半，試下開始都好呀，但又真係無feel
對依個app已經由有希望到絕望，想del app啦，有無巴絲可以話我知甚麼叫做愛

舊post

看透世事呢幾隻字人人都識講
太傲慢太不知天高地厚
和尚都係將自己隔離抽離世界呃自己

係難 傾多幾傾 咁多人已經好似性冷感咁

機械性回答人 人又機械性回我 都唔知點

接好 感覺上隔住個mon 提唔起勁傾

有好多傾到夠時間就無再傾了

其實我唔係好知咩事會令女仔誤會
雖然有時我做完, 個女仔會同我講覺得好sweet
係咪就係呢啲嘢？

但係我角度⋯我覺得好少事

等區選結果但無人吹水真係好悶

有冇諗過,有日真係會遇到,即使扭曲自己逼自己上涯去想成全佢幸福既佢

強帖留明

無睇一日爆左PO

有無睇金庸？ 係咪即係遊坦之 果個位？
我覺得唔存在迫自己上涯呢樣嘢，因為邏輯上唔成立，你想佢好佢幸福，而做啲自己覺得好厭惡嘅嘢
但你個出發點係想佢好佢幸福，只係過程辛苦，唔存在迫自己呢個情況

好多絲打撐場
而家夜場無晒人

冇睇,唔識
不過算啦,我遇過既事從根本上就扭曲
當然我知我自己問題,我都講過係我自己揀既,我好清楚發生緊咩事
我都唔太希望有人知我講緊既呢份感受
討論番個app啦

何妖輸咗！

痴線，開到第三個

證明你個經歷夠吸引

何已完（DQ博士）

我想知點為之like左？我禁完心之後就要豆就成日唔夠豆
咁女方點知我有like佢/match到？
同埋豆除左課金/suggest到揀唔會自動加豆？

其實當初係大家覺得你呢份感情寫晒係CMB 度好難搵到知心
只可以話曲高和寡

CMB 都係一個海，要撈針唔易
巴打有巴打嘅執念，世事無絕對 😌

男人，每日會有5粒豆 💆🏻‍♂️

suggest 咪每日有廿幾個俾你like
discover 先要豆

match 到就去chat room 架喇

其實.....你有冇睇過我profile先

我睇完覺得無咩嘢架
不過⋯你又唔係搵返有棍嘅，有棍嘅睇完你profile 覺得點根本唔重要

其他絲打嘅見解先重要

其實都係得1位搵到,睇過
我唔知係咪真係我d文字能力咁強
20,30個字咁就可以寫晒係cmb上面
後來我d事係之後先係呢到個post入面講
cbm上我完全冇提過相關既話題半隻字

咁如果真係完全所有問題係歸咎於個profile到所以我呢半年黎乜都冇,咁我都只好認啦
畢竟連sales都可以嚇走

太耐無追post，係咪有得睇你profile

上個post有pwd,冇換
不過冇咩人搵到

第一次玩
唔該哂
問多次 禁左個心即係like左？

係

咁我like完佢仲要俾豆佢地黎做咩？
上個po有人話discover質素高d
我都覺得高過幾個level
佢地係揀過自先到discover引人課金
我discover搵親起碼4-5個係外國讀u
都唔知真定假

冇話真定假,就算係真都未必match到
suggest果邊免費既,見鐘意就唔洗客氣大大力like落去啦

我覺得都真嘅，起碼都見到好多連登絲打有用CMB
其實suggestion 我都見好多高質，高質到like 唔落手

都話suggestion 免費，discover like 就要俾豆
suggestion 任佢派，discover 你可以慢慢搵，唔同嘅

I know that feel

見到有個住太古城
再唔係就旅行相全部係歐洲
工作關係我之前同事9成半都係女
講外表係好過佢地
但生活質素係講緊平民（日韓亞洲）vs真中產
我呢種平民男真係唔知點揀

細路仔先揀.....

即係我全都要？

你睇岩睇上眼既就LIKE啦,唔洗諗咁多

我覺得第一日睇discover就真係高汁
之後有啲like左你但出係discover嗰啲係唔睇得太上眼

另外想問下 呢度有幾多個課左金
見到有7x個like左我 但我冇課金 係咪要每日等suggests嗰邊彈幾個比我去match返

咪試下玩多幾日先
唔洗急
女仔好易match到,照常理黎講

例如有d咩

點解冇課金都睇到有幾多人like我淨係見到9+

例如佢去咗旅行，香港本來熱嘅，佢去完幾日之後涼咗一截
到返嚟果日咪提佢唔好收件外套入喼，帶夠衫係手，因為佢都幾怕凍

有次就我都知有啲踩界嘅，個女同事病咗，佢自己一個住
病到唔識郁，但佢男朋友居然唔理佢 🤦🏻‍♂️ 見佢咁咪上佢度煮嘢俾佢食，都留咗成日，夠鐘就餵佢食藥幫佢抹下汗，順手洗埋衫咁

d女仔係咪都係cmb識番尼本身都想出pool對方做咩可能都自然放大左少少尼睇...畢竟對住普通fd我又唔會特登提佢著多d衫連佢幾時落機都唔會記得

第二個就

街識嘅有，連登識嘅，cmb 都有
咁傾開計，我會記得晒啲嘢，佢都無講幾點機，我係佢講嘅其他嘢推理出嚟

第二個，佢有男朋友我先咁做啦，我覺得佢應該唔會誤會 佢知我有男朋友同結咗婚嘅唔會搞。不過我都可能做咗衰人 佢之後就散咗

咪即係睇唔到
遲啲積積下就變99+

咁真係over左
除非本身好close friend

case 2 係幾close 既, 好多年同事 佢成日同我呻佢男朋友對佢幾衰幾衰, 果日佢呻話無人理佢
不過事後佢同男友分手, 過多陣辭埋職, 我同佢絕埋交咁 唔知係咪又hurt 到佢..

潛水派

可能大家都match到人傾緊計呢

可能係班絲打係grp到圍爐緊

點解要絕埋交
分手仲要冇左好朋友都幾sad

睇下搵唔搵到

真心想問多次
Suggested like左有豆
咁discover like左但唔俾豆=無用？

discover 唔俾豆無得 like

屌即係迫人課金
用多幾個apps好過
有無推薦

一日廿個suggestion 都唔夠？
你覺得自己咁popular, d 女多到你應唔切機喇
駛乜咁多apps

係岩
玩左兩日只係like左3個好似太少

依然0
like you果到都係0
後悔課左,都唔知有咩用

睇到d 人個report
咪揀d 經常send first message, 同會chat with bagel 既

課左既巴絲有無多左match?
諗住課一個月望下情況

課金係絕對唔會令你多左match

Discover 既女女是不是高質過suggested 果d?

但，仍零

唔會

唔試下返兜？
咁難得match左唔chat好浪費

係囉,一睇學我咁
成個ui幾clean幾乾淨

都....好大分別喎

放下password r 下人搵

哂命

有無人同我一樣 唔match 香港人?

想識鬼妹可試下tinder
多到你食唔晒

咁你會match咩ethnicity?
我反而試過有幾個外國人like左我嚇到交叉左佢

agger. 咁多個history

尋日出左一個出黎, 成餐飯都開心既, 岩傾既, 但有少少feel到佢係想搵有錢d, 佢有問我父母做乜, 唔知係咪我諗多?

驚騙案 威廉王子啲friends

可能好rough想知你background掛
驚你popo世家 元朗白 就唔好啦

Caucasian, 點解嚇親啊?

佢又有講下佢去boat trip 果d
不過西方國家文化識朋友, 問屋企人做咩都正常, common既
佢地會多d關心朋友 / potential partner 既家人
而香港人 first / second date 通常少提家人

希望唔好係我諗多啦我都同佢講左我無林寶同游艇

我連第一關個開始制係邊都搵唔到

我都開左黎玩兩日
女仔真係易啲
巴打你係咩帳號 等姐姐like 下你
不過唔多識點search人

講真就各有各好..
你睇鐘意邊樣, 我覺得叫做比多個選擇自己囉
當然你都要有返咁上下高大先有權選擇..

事實上兩個文化背景唔同既人真係某d位好難溝通
最基本,香港打一世牛工都供唔到層樓
外國人30歲左右已經plan緊點享受人生
莫講話中西差異,有時同台灣女仔傾落都有代溝

呢度會俾
例如 351746, 即係35歲, 174高, 6張相, 頭兩個數值可以係 discover 度set 黎search
年紀+身高太common 會有好多profile, 未必搵到
真係好想俾人搵既, 可以改身高去好extreme, 就易搵好多

不如講下見到咩相或者咩人先會like
俾呢到既巴做個參考

251477
但冇咩人search到,目前好似得唯一一個search到但望左profile眼就嚇走左

波蘭 東歐 聽講唔係咁介意依方面
台灣女仔 ... 慘過香港

台妹實際上其實冇想像中咁好
係太多人上網睇下j圖就好多ff
過台灣讀左6年書心得

波蘭東歐就係囉..我傾開果d都英語系.. 你知英語系國家既女仔係香港咩料架啦.. 多數有家底

仆街我都算矮架啦
尋日出黎, 佢173我175, 真係好在有2cm頂住..

我search下先 可以傾下計 圍爐下

可唔可能like埋我取下暖

某某上市公司主席 投行顧問

著對厚啲

Search 下先
我發覺係search到 like到
唔知你見唔見到我
感覺呢到識既人好似真實啲

我應該搵到你 like左
比啲信心自己
Cmb相對可能少女仔玩

好,多姐你先,你都加油

可能好啱呢

match到先算

我按左個心 但唔夠豆
咁算唔算like左

我有朋友用Tinder 識到男朋友
但佢話都玩左好耐

咁...睇落應該冇like到喇

tinder太雜
真係要好有心機

佢已經like 左你, 你聽日12點會係discover 見到佢個profile
你like 返去就會去chat 架喇

咁無like 到
discover like 人要豆

無知撞左入黎
你地見過最細玩呢個Apps係幾歲

我就係懷疑果粒制壞左
日日望實佢空左半年

Tinder太多人可以揀
你揀人, 人揀你. 襟都襟到攰

係呀
我咪識到一堆sales

到到都好多

玩左幾個app都有sales同我傾下計,唯獨cmb,連sales都對我冇興趣

咩limit都唔整 會否易啲
Cmb突然連acc都唔比我入

唔知,總之表面睇上黎就係半年都冇人like過我
你係綁其他ac登入?定點
或者可以email去cs都幾有效率,只有呢點我體驗過可以保證

應該send 左email 俾你, 要你verify

我用電話登入
你可以like多啲先
或者profile講多啲興趣？
其實discover 都唔知咩標準先見到啲人
我思疑係岩岩開acc個排會出現得比較多
有無考慮斬掉重練 巴打

K巴好情場老手feel

唔會喇,上個po果陣都有人叫我試下
我既諗法係,係冇match就冇match啦,我接受我就係冇match,唔做咁多野去強求

樣有正面相 正常
同埋寫得多野（興趣）介紹自己 感覺真實啲
有啲人鐘意有寵物相
我就鐘意話自己有做運動/做gym，感覺生活規律啲既人，會睇netfilx睇書都ok
太大隻/下下show靚車/唔著上身衫個啲全部ignore不過個個女仔唔同 你可以問埋其他絲打

即係我係discover見到既=like左我既人？
Discover唔係話要俾豆先有用？

同埋岩岩無啦啦多左百幾粒豆係點解
明明得三百幾差少少先可以係discoverlike囡囡
轉個頭變左4xx

每日login 有送豆, 好似送7日咁大把

朝早login左次
又送多次

My friend Edhas been having a crush on this girl named Jo from CMB but Jo has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His uncle said "you would be better off without her" His mum too said "you will be better off without her" He works as an accounting manager at hilton but if he takes the job at big 4 he'll be four thousand dollars a month better off but he's still better off now than two years ago when he was working beneath everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam he wouldn't be working as a manager now. He's a science fiction fan. He said "if starships would exist I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe." His sister recently married her childhood sweetheart. Her dad felt she was marrying beneath her though. Her uncle feels her husband is beneath her too. She enjoys socializing with the better off. Ed was away on a business trip to hokkaido last month. After his trip I said "if you should travel there again can you get me a pack of white lover cookies please?" Ed is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on thursday but she's having problems with her computer. If ed would go and fix her computer she'll be so thankful for his help. She has exams next Monday so she's better off revising at home over the weekend. Ed is a kickboxing fan. His favoirite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's deeply grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred will sign a contract with the organisation Dana will make the fight happen. When randy was reading the terms and conditions of the contract dana's assistant said "if you would just sign here please" Last Saturday Ed gave a house party. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news I said "if I could turn the tv on please" He said "sure. if you would switch to the news channel" I saw Joey live twice which was absolutely incredible and unforgettable. The first time I saw her concert with my friends we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun." It was quarter to nine. The concert would've started by then. By next century scientists will have invented starships. As I'm extremely interested in the science of starships I'm gonna ask professor chow about it. I'm going to wait outside the lecture room at six. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at two o'clock but my friend said "don't phone him now. He won't have finished his lecture yet" Its true that he wouldn't have finished teaching yet.

I met Amy on CMB. She works as a concierge in a hotel. I said "if it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away"

有冇人可以簡單總結下上面講緊咩

不能肥 睇到肚腩相一律pass 感覺好唔健康好油膩
高自已起碼5-10cm 不能太矮
自介都要求撚其 得符號 九唔搭八 咩make me laugh 一律pass 連自介都求其既人 可以好得去邊？
如果有啲運動相 貼地生活照會幾好 有啲人整啲飲酒party相都會pass

揀男同女profile 望多啲 就會分到咩為之吸引到人既profile 咩profile係會嚇走人

睇完都唔知噏緊乜
一時Ed, 一時佢條女Jo
彈彈下愈黎愈多人
老母又叫佢 u deserve better 叫佢搵第二個

唔隔行 唔分段 又無重點 完全唔知想點

大部份女仔都會prefer高自己至少5cm以上
要有正面相 用旅行或者生活照都幾好
如果係做運動嘅相都幾吸引 個人感覺陽光d
有d係影架車/好明顯show肌肉嘅都會直接pass
有貓貓狗狗嘅相都可以放一張 可以比女仔用黎開話題嘅

介唔介意望下小弟果個

多謝分享

自介可以講多少少性格 中意咩 令人對你有立體感
中間幅自拍有點over左 張動物照okay ar
你當自己係一件product甘sell 你就會好小心甘放一啲只會加分 唔俾人扣分既內容
希望幫到你啦 加油

唔該曬絲打 唸唔到放咩圖 我求其執落去

唔知乜料，感覺似bot, 唔係第一次見

同意 正等如我冇養貓但好鍾意貓 所以見到有男仔都鍾意貓嘅話或者有養貓嘅話會like

好鍾意身上成身貓毛 XD

正 最鍾意d毛好鬆軟嘅貓貓

突然醒起去過貓cafe. 癡返張上去
旺角urban cafe幾好 可以bookmark一下

早兩日去完
隻隻都好得意 又肯比我攬

唔記得曬啲名了
好似有隻叫 乳酪

之前夜晚去 啲貓 終下終下
對眼有啲眼水 應該係眼訓 就廢事打搞佢

有隻訓係我大比成半個鐘

PS: 果晚同frd食完 就tg放題

我記得有隻叫糯米膏 好得意如果有成功約到出黎見面 去貓貓cafe都正 諗唔到話題可以用貓貓黎開話題 唔怕dead air

有啲怪名 叫公仔麵
試過呢 臨走果陣 有隻貓 走埋出去
不過坐係lift口道 個staff嗌佢名就會入返去

傳說啲貓 蕩失路幾公里都識返屋企

加油ar 啲貓跳黎跳去 有時R我對鞋

食食下有時會嚇一跳

我都鍾意貓但鼻敏感 到而家都未去過貓貓cafe 永遠都淨係睇人去玩

戴個n95防塵 就搞掂

再唔得上單嘴hf52/3100+3311k
舒服啲上雙罐6100+20926
加個1602眼罩

呢幾個月 由唔識gear變背到名

唔好死空氣
推

又唔洗推既,留番黎推d重要post啦,
不過上個post吹開果班唔見晒

記得上個post有個好純嘅絲打

應該入左個tg group圍緊爐
希望佢都早日同佢男朋友搞清楚,再搵到個錫自己既人

減下囉
肥有得減
矮果d先係悲劇

lm

返來了

我都會問下佢地放假做左咩呀，盡量提返佢地提過既野

喺你嫌棄人地hows your day嘅同時，有冇發現自己都可能引起唔到對方興趣加油

有目標就會好快
一個月減10kg不是夢
我就是成功的例子

Delete 咗CMB 一段時間，啱啱又開返黎玩
見到呢個post，特登開個連登account，想交流吓/圍爐

我都好想知打d咩會多d人like返

我上一次delete CMB account 之前match 到幾個女仔，次次都主動講嘢先，但佢地都係覆得好慢，加上好多時都要我去諗話題，傾都傾得好攰好無癮。雖然都估佢地應該同一時間可能同緊好多男仔傾緊，唔得閒咁快覆。

好想知點可以同女仔可以有好多話題好愉快咁傾計

我都有鼻敏感，但唔係好嚴重，不過一開始養而家隻貓貓嘅時候，個鼻好敏感好辛苦，辛苦到唔想返屋企。
但係呢，時間耐咗，唔知點解無事lu，好似有咗tolerance 咁。
（不過未必個個係咁，純分享自己經歷）

千古難題

其實唔關你事，個女仔純粹對你無乜興趣
對你有興趣嘅話，呼吸都好聽

啱呀，感覺係佢地有啲可能個心態係，對我興趣唔大，不過照like 返我去俾個機會我去試吓impress 佢地

好 我決定去試一試
真係想去好耐

gd luck
帶多兩包tissue

今日好少人係咪已經唔使圍爐

之前開左個tg gp 應該入面傾緊

你入埋佢地個tg group 圍爐

唔啦我要留守尼到
我都唔係好識安慰人 幫唔到佢d咩

近期好多巴打問profile其實你地睇唔睇女仔profile定係樣就係一切

自問都算 外貌協會

我都係留守 由朝到晚都係我

我就睇完相,只要係見到有清楚既正面相,唔洗好靚係正常樣就得,再加profile有寫野就like
因為我自己覺得profile呢d野寫到點天花龍鳳都得
match完,傾落,先係真正認識到人地
所以profile係點冇咩所謂
可惜,從來冇match過

我由第一個post mon到呢刻
多少都覺得,呢個post愈黎愈少人係好事黎既

profile 之後先樣喇
都要唔好太甩皮甩骨

絲打係咪已經入咗佢地個tg group

同個女仔出左來三次
第一次普通食飯
第二次食飯睇戲 之後問佢有無機會一齊進一步發展
佢話都有機會既.....
今晚第三次出來食飯 我俾大部份食飯錢 又問佢我地有無機會一齊
佢話未ready 又話我好人 唔係好人卡個隻 佢話我呢刻覺得我比起其他男仔好

三次出來食飯 我都送佢返屋企 陪佢搭地鐵
跟住佢陪我等巴士 我搭巴士返屋企
我地一日都keep住msg 雖然佢唔會好秒回 但係上線都會回覆返我

有無機會.....

個人覺得男仔好似比女仔更加外協

認同

覺得對方一係就收兵一係就係d想睇定d唔隨便開始嘅女仔
覺得出多兩次街睇下佢有冇抗拒你d輕微身體接觸就應該可以判斷到大唔大機會

岩岩都match到個

女仔好多時對於男仔只要唔好油頭粉面就已經pass到外貌嘅standard

暫時覺得有 但佢手上同時有好多男仔compare緊 提防做兵呀巴打

識咗幾耐？

我唔覺
講就咁講，好多隱藏factors

啱呀 女仔真係睇內在多d
不過其實香港女仔我覺得化個妝出街好少有話樣衰 但可能男仔要求above avg.

問題係
外在果關都過唔到,內在有幾好都睇唔到

出三次街隔幾耐？
我係女既話都想睇定d先
第二次就開到口好似好chen(唔識打個中文字）

有定冇機都好
記得唔好all in
咪慢慢再相處落先再睇下點

三次我都好君子 完全無touch過佢
你話街人多輕微碰撞唔計啦

可能係我怪我成日有feel鍾意既都係我fd話唔靚仔既人 其實我都知唔靚仔 但我又唔覺佢柒wo 我有d特別鍾意既外表但唔靚仔 咁我算唔算睇樣

match 無用 有排傾

應該話每個人都想搵個合自己眼緣既

係 我已經表明左對佢有意思
佢好似無咩男仔 對佢有意思
佢同我講 佢係咁講
我唯有信

一個月多啲啦

慢慢來啦 大不了再識過

岩呀
總之唔好當係唯一果個,唔好沉船

哈哈 我明 我都係咁

咁佢係幾好既

Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like them busty, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so on. In terms of personality, some like vivacious women, some like kind-hearted and helpful women, some like them tactful and diplomatic, some like them compassionate, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like to be controlled and dominated and so forth. Some women seem to bloom in their early-thirties. For example Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. She's an iphone saleswoman who earns a basic salary of one hundred forty thousand dollars per annum plus a eighteen percent commission on every iphone she sells so she doesn't work by commission only. Last year her sales lived up to her expectation whereas this year her sales have fallen short of the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming. My friend Alan is a fan of Tracy zhu and Samantha gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like them they both have an exquisite taste in fashion, shoes, hairstyles, food, interior and exterior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in a kimono for a party while Samantha was in a bikini for it. Both of them have a glamorous job and career. Tracy has got a leading role in the upcoming television series while Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I don't think Alan needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

祝巴打唔使過lonely christmas

唔算
我都係咁揀女仔

適當嘅身體接觸可以加強曖昧嘅氣氛呀
試下下次嘅身體接觸由掂手踭開始 可能行行下街有人迎面而來 你輕輕拉佢手踭位保護佢咁 好似有研究講過掂手踭係最輕度嘅身體接觸去拉近距離又冇咁易比女仔覺得你好有目的性/aggressive

好自然咁傾計

我好似都有睇過個研究

最緊要順眼同相處舒服
唔係幾靚幾正都冇用

希望你都成功

三次都把握 身體接觸機會
感覺接觸佢又好怪咁
來緊應該 唔會約佢住
呢幾日約左兩次

肯出黎兩次
好正面呀 加油呀

幾好呀 識得㩒住自己唔去chur對方

垃圾app，咪又係睇樣覆，利申已剷，戒左玩交友app

巴打你都加油

當你學惜,將佢當做單機game玩時

太chur都唔係好事
俾返d 空間人

留返d時間打機算，舊時細個都會憧憬有人覆，想羔對方快d回。但人大左，面對到現實，就會放低呢份執著，及早剷app，回頭是岸。

係咁 玩apps 識人好攰
要花時間傾 覺得你同佢啱傾 相處舒服 先有機會出來

唔小心禁錯轉左簡體

唔洗懶係熟呀
你咪當係同餐廳個waiter傾閒計囉

咁你心態都健康
起碼仲有心情打下機
我想訓番晚好覺都唔得

啱傾既話唔靚仔都冇所謂 當然唔好話太樣衰啦

點解？我無追post

你地一開頭就已經傾好多 傾得好密所以冇哂話題？

繼續吹.jpg

你唔信咪算 做咩姐

甚至太靚仔都會pass

唔洗追
唔關個post事
自己事,同政治無關
已失眠左半年左右
你自己諗得開睇得明就ok啦
呢種app真係唔係個個都岩玩,例如我

惟有安慰自己 ... 一直被pass只因我太靚仔

岩呀,真係傾落岩傾,樣只要係正常人真係問題不大
前題,係要match到

玩多幾年你睇開d就得
just a game no big deal
虛幻世界識返黎既人，關係都虛幻d，唔實在

一啲啲女仔喇，我信有咁嘅女仔，我啲ex 都係啱傾先行得埋
但呢種女仔有幾多，大家心照
況且呢啲app, 睇完樣先like, 根本無機會係啱傾行先

唔靚仔的話match都無

難都無計

試下係自己日常生活到製造話題？

唔洗玩多幾年啦
我宜家已經覺得人心真係好飄渺好難睇
日日掛住張假臉番工放工,扮有精神嘻嘻哈哈
開個app睇睇今日又冇match,都係一種欣慰架喇
當身處谷底,真係覺得存不存在已經冇所謂

有冇諗過玩啲唔係開樣先既交友app? eg goodnight heymandi
老實講有樣睇一定睇樣先再了解你架啦
但個次序調一調轉 可能仲易識到人

我放工擺明係西面怪，粗口怪，難得公司唔太阻，做人做得幾自在。唔使圍爐，唔使應酬，做人咁先夠自在

咁我又覺得,唔開個app玩下,又點知自己幾樣衰呢?
與其活在自己,自以為靚仔
不如以垃圾app為鑑
當照鏡睇下自己真面目

有陰影
試過幾好傾，出到黎佢係個200磅嘅肥婆⋯
雖然cmb 我都俾女照騙過，但起碼我睇過相，睇唔出照騙係我自己問題

heymandi簡直唔係人玩，留返俾你，入面成堆極碞港女
利申，都剷左，呢世都唔玩。

所以我咪話
你心態都幾健康
咁就ok啦,唔洗拘謹於個垃圾app到
自己自在開心要重要

算啦,唔知你歷練過d咩
但放過自己啦,訓番個好教,又一日

咁想識朋友不如去興趣班，有得娛樂自己又可能識到人

d 男人係為左屌閪，冇閪屌就唔理你架喇

識就唔使靠app

各家貨應各家客姐
垃圾app自然有佢好處
就好似你咁講,呢個世界好現實,真係睇樣做人
個樣係垃圾app識唔到人,都唔見得係興趣班會識到人,可能反而會更快嚇走人添

我反而相反喎，興趣班識到但app識唔到

CLS終於明點解冇人埋你身
望下你自己講野幾負面幾怨世 好似全世界得罪你咁
我舉下例子你冇啦啦衝出黎做咩
你玩唔玩關我鬼事咩 最好少啲你呢啲咁低質既人啦

講下現實睬到你條尾？

咁樣你搵到你既地盤就ok啦
一樣有人會話:番左幾年興趣班都識唔到人,玩app一星期就識到拍拖拍到結婚既另一半,咁樣架
係咪?

K 巴 我愛你

算啦,唔好跨頻道對話啦
唔係同一個圈子,根本冇得講架
咁有人係鐘意番下興趣班識人,有人係鐘意用app識,都係一種選擇姐
又毋須去challenge人地既

上次sorry, 但我都有同你食埋飯先走架
我盡咗力

（我係咪應該咁答你 😂

咁祝你早日抽身離場啦

巴打講真個句
你上網都放負得咁勁現實又話自己黑口黑面
放鬆D好

sorry,我無辦法
一開始就同你講左,慶幸你仲有個健康心態
我個心已經爛晒
話唔定係新聞見到我

其實你啲行文遣字係侵略性
例如咩「留返俾你」，你話你唔玩就得，唔需要咁去質人

講現實都負面？抑或個現實係太負面
返工西口西面可以減少不必要社交，何樂而不為？
我只係見上面話返工要戴假面辛苦，回覆下姐

好負

係,所以我玩左半年幾都係0match,莫講話靚唔靚仔靚唔靚女,我連入場券都見唔到
但我有自覺我就係咁樣,我接受我自己
所以我冇所謂
你就襯仲有健康既心靈,唔洗再係呢到晒時間講野喇
做自己鐘意做既事啦

睇黎要呀ERER sir出黎講下野先幫到咁多位

兩個負巴鬥負
我都搞唔掂

突然醒起點解加 先會like.

唔關我事架
佢效負炸,我有鼓勵佢架

認同 玩左兩日突然被CMB block左
我自己通常like會睇profile 靚仔反而會諗係咪假帳號/騙照

仲未開得番?仲等緊聽日match你

未 佢有email覆我話可能系統出錯
Unapproved左我
但仲未幫我開返

好呀,等你

通常太主動都係sales

呢d野我認為話唔埋既
咁有d人真係比較活潑d,咪主動d囉
或者換個角度咁諗
sales都係人都需要同人傾計
有時我明知係sales我都會繼續同佢吹下水
直到佢覺得我浪費佢時間唔再覆我果陣
都好啦,我自己都當解下悶

有冇絲打聖誕冇人約

唔一定嘅，有啲女仔真係幾主動嘅

你果刻有冇即刻想走 搵窿捐

肥同瘦向有所好 呢個係我set既條件姐

咁又無咁衰, 有禮貌既
好彩約出黎食飯啫, 食完飯咪拜拜走囉
肥婆無罪既.. 我唔鍾意啫

係咪architectural engineering個位

其實玩交友app 驚唔驚會見到自己啲friend
成日都好怕會撞到熟人

咁咪有得朋友變戀人, 唔好咩

但本身都熟 如果有feel 一早就會有feel啦

利申 仲未開始玩交友app 毒撚考慮好多野

Yes

有冇人同我一樣down個app黎係for睇女打發時間，match唔match到完全wfc

佢見到你咪等於佢都有玩囉 洗咩驚
我試過幾次遇到frd都專登互相like

總體黎講幾好呀 相都幾豐富 睇到有幾張旅行相 呼應返你話你鍾意去旅行 不過第4張靠牆個張好似有d too much 不過你d字可以加返逗號 容易d睇

Thx絲打意見 已經改左 用過第二張相
Btw 希望同你match up到

我都愈約愈灰..

睇黎我要下定決心down個cmb識下人

如果我唔係大你幾年嘅話

加油加油 我身邊唔少朋友都係用app成功出pool

又一日

都已經唔係話想出到pool 想識多啲人 生活圈子好細.. 每日都好悶

我啲fd成日叫我玩...

可能佢想係app到同你match呢

我唔知大多數女仔點睇 我自己唔太介意年齡 最好唔好過5年 因為我初戀係大我兩年既師姐黎 果時同佢一齊好開心 所以令我覺得拍拖唔需要太介意人年齡 最緊相處舒服開心

冇match就唯有咁用
近期有時已經連黎女都懶,見到係有女仔樣就剔

我都係我啲friend成日都叫我試下...

咁都好多女仔唔介意年齡呀
係我自己偏好大幾年

同我一樣 絲打一齊試下抱住個識下朋友
同唔同人溝通多啲既心態

希望我同你都搵到真愛 加油

好睇過ig

加油呀
見住身邊唔少成功例子都幾鼓舞

同時代脫節,冇用ig
反正都冇朋友

咁好彩既你
我識果d主動都係sales

我都係冇用ig
生活冇乜野值得分享

冇所謂既
係唔係sales都好
當傾下閒計囉

有野值得分享仲要有朋友比你分享

四千幾粒豆
Rich儲左幾耐

前兩日課左
但我覺得.....未感受到有咩用

知唔知Discover出現既人係咪base on你係suggested入面like既人定random

suggest 同discover 都係係根據你既選擇條件而顯示既人
但suggest 每日會比20個比你免費like
唔夠皮就先課金去like discover果d

絲打接受到大自己幾多年既男仔
如果你係25 26
反而我覺得如果絲 過過30 接受男仔 既range 年紀會大左

課左但揀唔落手？
定係like左都未有回覆？

之前討論過
結論睇人
有d鐘意大叔既接受到大8年

我玩左半年,0match
課左諗住睇下有冇人like我
課完睇過,原來呢半年黎都係0like

真定假
叫呢到絲打睇下你profile
我係巴想睇都睇唔到

有一位search到話睇一眼就feel到大陣頹味同好負
咁都算我犀利啦,連sales都嚇走埋,連唔小心click錯都唔會

今年25 最多接受到大10年

我好啲, 有個得2張相既mark 86歲like左我

破蛋, 啲profile假到

接唔接受到細過自己
利申 22

86歲咁正
cmb咁都過審既咩

25 now
30-31max
25 min

唔知會唔會2邊filter都match先搵到
琴日比ee睇我profile, 我又唔知佢幾多歲

睇完佢唔比pwd, 12點見到一堆>30 先記得

點解接受唔到細過自己?

都好啦,起碼證明你ac正常運作match到人
我就唔知咩事了

如果好成熟嘅話又冇咩所謂嘅 但冇遇過細過我但好成熟

比人like完 聽日explore會見到話有人like你 然後like back就可以chat

冇啦,半年以黎都冇d咁既功能

搵第2部手機like自己
但又好奇怪, 我set 138身高 佢都掃到我

唔搞咁多野喇
有就有冇就冇啦
如果係中左bug既我認命算

希望對方同自己一樣有少少事業基礎

思想同眼界

想問下大家match完又真係交換到whatsapp個傾計frequency係點，傾得算唔算密，定一日/隔幾日先會傾幾句

用哂d豆開過個新ac再買新豆

唔搞咁多野喇

課左d錢買多兩罐靚罐頭比隻貓食算

如果要課課subscribe先定豆先

有道理既, 三大fg其實人工都高

兩樣野唔同
但我課左subscribe,送6000豆

有兩張係旅行相黎架

個個唔同架 有真係好啱傾嘅可以一日幾十句

點set ga?

唔知會唔會有曾經match過嘅人見到

只係個人唔想搵仲讀緊書嘅bf

因為有時候可能忙 咁唔得閒dinner 如果兩個人都返工應該lunch time都可以見下

想睇下連登絲打, 有無pwd

讀書 可以zip堂zip到得返10分鐘食lunch
讀書辛苦過返工

所以我比較有興趣你(前?)男友係咩人
你眼角,要求條件都唔係
點解你(前?)男友好似咁廢

咁我有機會識到25歲

我30 都唔係好鍾意讀緊書既
有d 25 26但係讀緊書 都麻麻 出得來做嘢 都2 3年
我都30幾

好奇一問 想問下大家有無係app識到人
然後約出黎見面既經歷？

成日覺得26 27歲OL好正
成熟 人妻Feel

過幾年買返架車yo下

有

識到好多朋友

其實你地講pwd係咩
點樣用個no搵到人地profile睇？

竟然係識到好多朋友

APP冇
但打online game識到,有d都識左差唔多10年
隔一排會成班約出黎食個飯聚下,有d都出席埋佢地婚宴

好似話251603咁
25係年齡 160身高 3係佢有3幅相
你可以係discover 度search返25歲 160身高既人
可能有好多人profile 咁你搵返有三張相
大概會搵到對方
我理解係咁

識到好多人 最後變左朋友？
巴打你都幾好傾喎

有無識到女仔啊咁
我有朋友online game識到台灣人 仲嫁左
不過我唔打機

有,仲有d不愉快經歷

岩岩search 搵唔到

話說女仔係咪每日淨係可以等system派6個比我like back？見巴打你地話有20個可以揀

男有20-25個
女好似有5-10個
咁上下

咁證明女user好多 男user少
咁所以先唔比女性揀咁多

好似係

應該唔關事，佢好似做過research，有解釋點解會咁set。

咁最簡單既解釋係 ...
男仔通常都主動
女仔被動啲

但係我想知
數量上係少咁多
但成功率上呢?
男like 20個可能得1個match
女會唔會like 5個就會有一個match

女仔係suggested個到見到既已經係like左我既, 我一like back就match聽落好似好有選擇權, 但其實想主動d都唔得, 除非課金去discover到like人

個setting係啱大部份女仔既不過就逼巴打要主動出擊, 其實做仔都真係幾sad, 被expect要主動追人

咁得果唔夠10個都夠用啦
好過我呢幾個月like左過千個但1個match都冇

thanks for your info

有啲得好少相真係唔知開咩話題好

問下工作,傾下鐘意食乜,聽咩歌,再講下興趣

d女仔多數多唔多相男仔都幾多下

一dd,睇人
一般都有3張/以上

啱啱down咗CMB 但唔知個profile點打好
求指教

加我tg教你

or search CMB 搵返（95）寫得好detail

你tg係咩呀

我覺得主要揀番幾張靚相先

我都係得好少相 不過都係旅行相 所以好多人開話題都係用旅行黎開 覺得係一個幾好嘅開場方法

有無巴絲知道，
大家應咗頭幾句，
之後對方無覆，
但我重新log in後發覺我最後reply 既對話無咗，
得番對方既reply
係bug咗send唔到出去，
還是對方不回應
不回應就唔再覆鳥

好多巴絲反映個cmb 食msg
好似係

係有時會咁
重開app多幾次試試

唔想煩膠人，
七住試多次先

隔離個po爆咗，嚟呢邊圍下爐，頭先問緊各位巴絲，如果男仔個樣生得細個係咪好輸蝕，樣子正常

唔排除小弟有呢個問題

我都試過對方收唔到我個reply，佢cap圖俾我睇

好多勵志例子
大膽小小唔好怕虧底去馬就ok
但知道自己硬件唔得,軟件做好小小,例如談吐上,打扮上做番好小小就得

所以好多人話即刻轉場傾
我又唔想咁快喎

對方好被動，我唔搵佢，佢都唔會主動搵我，但會覆機，我係咪一路做主動方都ok。

傾左幾句係ok既就轉場吧
唔洗拘泥

可能人地係被動d既呢
難得都已經match到
你又有興趣既
人地都會覆機,咪多d主動同人講下野囉
記得唔好太chur嚇親人就得

有一次match到個幾ok㗎，以為佢不回我，太傷心唔好意思再send msg，就不了了之無咗了

第二個又係咁，終於忍唔住問對方係咪想off，對方r晒頭，cap圖俾我先知miss咗啲msg…不過最後都係唔啱傾完咗

轉whatsapp傾都唔代表啲乜嘢
我初初都覺得咁快交換whatsapp好似唔係咁好
但後未發覺就算交換完whatsapp都唔代表可以傾到約出嚟
好多都係傾傾下就fade out
所以唔洗太介意咁快轉場傾

我驚自己太chur，嚇親人

私人,因為得一個電話號碼

有啲好多自拍 又唔主動講下野 好難搞

樓主我同你差唔多 見左3個 黎緊見第4個
個個都話要傾耐啲先見真人 我唔同意
我覺得好多人texting同真人感覺相差好遠
其中一個日日噓寒問暖但真人見既時候似審我多啲 餐飯食到一半我已經想投降
傾太耐變左期望上同現實有落差（呢樣嘢係雙向既）
個人覺得profile 要打得準確啲
真係要貼近你個人性格

我宜家都係咁 對方都覆得好踴躍同會問返我野 但無端端無左反應 唔知text唔text佢好

同意,我覺得只要做到基本交流,咪出黎食餐飯囉
當然,前題係真係有心搵個伴侶

有 玩左唔夠一個月 match左個東洋仔仔 抱住識朋友心態最健康 可以無所不談（佢英文好得）食完餐飯就做埋導遊帶佢行下周邊野 當識多左個朋友

我認同
texting 岩傾就不如約出黎見一見
Texting成個月再約 出黎又唔岩 好似仲浪費時間

絲打 佢點審你 狂問你家庭狀況月收入個啲？
你最後食完即閃？
P.S. 戴返頭盔 未約過人

都幾好 平日好難識到其他國藉既人
當見識下同唔同國家既人點相處

Text返佢啦 用唔知個app係咪有bug黎做藉口

我都覺得texting係啱傾嘅唔好拖咁耐先約出黎見
同埋好多人真人同whatsapp上嘅相處好唔同 要真人相處過先知啱唔啱

問我住邊 有冇外國讀過書 屋企有咩人
收入我好坦白話我賺得唔多
然後我讀個科條出路窄啲 佢就猛咁話點解你唔做乜乜乜職業 賺多好多喎
語氣好似要我一定同意佢咁

食完我話我住得遠走先啦bye bye

咁似sales

讚成唔問會後悔

第一次見面就問人屋企/收入幾多 都幾無禮貌
聽到都驚餐飯都食得幾唔安樂
好似interview咁

離地中產
佢話第二日「被迫」要去添馬撐狗大會 我屌佢老母

對方條件好好

住半山 自己做生意 佢問我點解佢課金玩左咁耐都遇唔到適合既人 我心諗 份人惡頂 點相處落去
但我必須講佢Whatsapp 講野既感覺係好好 所以我當晚其實都覺得 唉傾成個月一餐飯收皮了

佢仲敢問番你點解遇唔到合適既人
太自我中心,唔審視下自己有咩問題
或者佢真係唔係太識同人相處溝通,所以唔知自己有問題
texting同真人對答真係唔一樣
texting有得諗,有得度劇本,未必反映到真人性格,但當然每個人都想盡量show自己最好果面比人睇
所以我都同意不如早d出黎見一面再算

有啲野唔出黎見都唔會現形 隔多陣先知不如早啲知喇
btw 有無pwd 等其他絲唔好中招

之前都有遇過又係淨睇條件好高質嘅男仔 但相處過後就知道點解仲未出pool

好 遲啲試下先

佢完左仲有冇text你, 定佢feel到你出完尼唔太鍾意佢

你哋傾咗幾耐先比ig人
成日覺得比完ig會少咗嘢講

原來呢d 先有女會揀

都真 好難唔睇樣架

仲有k巴呢type

why not both?
又唔洗比錢

點解我一日得一個人可以like
同埋冇每日五粒豆既

男定女

頭幾日玩?
玩多幾日睇睇

男

玩咗幾個月啦已經
愈來愈少人揀唔知點解
一開始十一個 之後過幾日每日得三個 依家一日一個

係咪d條件set得太嚴苛?

168-175
22-26
應該唔算苛刻掛？

150-175, 20-28試幾日囉

個身高無論男女都好尷尬喎

女仔要168-175... 你190？

172
個人喜好鐘意高妹

想match啲身高相約既

咁你眼角高既,就要用多d時間去等下喇
仲有樣野要記得,你揀人人揀.......

好多時都係match到但傾唔到計
好多時都係單邊爆話題咁 傾傾下就覺得辛苦 加上份人又比較慢熱 唔熟傾唔得放

好多時match到,咁都好丫
再等下囉,起碼真係比你match到你既target

又0match既一日

慢慢 平均兩星期 一個match 係到等死咁

傾唔到落去其實都冇乜意思

兩星期?
我差唔多30個星期,0match

再等下囉,係要慢慢等慢慢搵架喇

半年有多 點頂

好多女女like back
但好多好靚女

like back 就去左chat 喇, 咪傾下先
當然你又為乜like 人

我就好老實 因為靚女

懶
同好怕冇人match 既感覺

好多女睇落都勁高質
感覺好似配唔上佢地咁

過住d行屍走肉既日子,好快過

冇話配唔配得上架
鐘意就鐘意架啦

咁仲有咩疑惑
試下囉,又唔係玩單機game仲要玩半年

巴打介唔介意留多次密碼

251477

你身高147又唔轉番點會有人match你。。

係到留pwd果陣轉炸,平日會轉番

btw,正常身高174用左半年反正都0match,是但啦

同埋我搵唔到 你改下密碼？

改左251577
我唔知點解好難搵,我目前好似得2個人搵到我

都係無 可能你account真係有問題
因為我未試過搵唔到其他人。。

唔知,send左email去cs
回覆話運作正常

咁我一定係負到深淵最深處
連sales同bot都嚇左晒

有無得cap d自介睇下有幾負

我剩係將真實既自己打寫上去炸
要寫到為俏為妙小學生作文都識
如果只係望一眼我profile就已經一陣負味
咁可能我個人真係無限負啦
但無所謂啦,反正我都只係個condom

唔好喇
個post已經比我嚇走左好多人
一陣比我嚇走埋剩低果d
你再搵搵啦,搵唔到就當係無緣
我比任何人都相信緣份,不強求

真係好好奇 好想like你profile

隔段時間再試下搵搵
聽日我先改番

Cs覆左我一次就無理我
系統都block左我
巴打你都無我咁黑仔

我仲等緊你開通番個ac架
試下send多次囉,我都來來回回同條cmb肥婆傾左幾次計

我send左三次了

慢慢黎囉,我會係到等你

我搵到巴打
其實我覺得唔算好灰 只係覺得你太誠實
其實邊個人生活冇d灰野, 同埋大家都會遮掩自己缺憾搵多d人like, 等傾耐左有好感or感情base嘅話可以包容對方嘅缺點

可能講得有d一舊舊
姐係如果一開始你就淨係show缺點比人睇冇人會想係app接負, 冇機會開始點發現到巴打你嘅優點
巴打 有match先有下一步
其實見你寫咁多覺得你都有心玩
不妨試下改左第一行
有好多機會要自己創造

收到,多謝你先
道理我明,我會認真諗諗佢

今日match完個d粒聲都唔出, 又係hi完都冇反應
前幾日有幾個幾好傾
但又突然唔覆我
覺得有d浪費時間
你地點捱落去架比d正能量我

望下某個議員
冇左學位冇左份工
連老母個墳都冇埋...
但係佢都冇放棄到
睇下佢幾勵志

但有keep住chat？

唔想同已完比較
巴打連安慰人都咁獨特

岩傾既話keep住聯絡繼續試下囉

我係咁架,思想樂觀同時鐘意面對現實囉

btw講漏,佢連粒lin都冇埋....

chat左好耐?
可以keep住先然後繼續搵其他match呀
雖然衰d好似當後備咁

其實我出黎食飯時先知 app入面兩個都冇寫/傾住邊
知我就唔match啦 費時高攀咁

又唔好話高攀
話唔定佢好冧你呢
不過好多野真係要出黎見面傾幾句先知

我明 太靚仔或者show曬靚車個啲我會直接ignore
覺得自己只係普通人 好似高攀人地

原來係咁....
唔怪得我冇match

我明覺得好似兩個唔同世界咁

你揀人人揀你，係女仔身上都識用
app 始終太方便，男女都match 一堆人，點傾得晒

我都知
比d正能量我嘛
呻一呻我又翻生繼續玩

加油呀
唔好睇已完
望下我,都幾勵志

彈左好多個like back既通知
入apps就食撚左

重開多幾次app試試
有時連對話都會食

試左好多次，幾日都係咁

send email去cs問問

算啦 懶搞
反正本身都無乜動力講野

點解大家可以咁有動力一次過同幾個人同時傾，我同兩個人傾已經好易記憶混亂

唔係深入溝通,傾下家常便飯咁囉
都要睇對方
有d好被動,就難傾落去
如果你遇到鐘意既咪多d主動囉

岩呀,記得唔好咁沉
一但沉船就好麻煩

恭喜
仲有唔少成功例子
加油

冇人鳥

最後一推
祝你地所有人都順心順水搵到自己既幸福

唔靚仔既男仔係咪唔洗玩cmb
我唔太夠膽貼樣 貼車算 熟左先夠膽比相

我都感覺係咁
樣子定律係存在既

你有車已經贏咗我

有車都未有女坐過

通常見到 profile 貼車／露肌肉 ／ 酒吧狂歡／廁所自拍都會swipe 走

同樓主完全一樣諗法
一係match完冇反應
一係傾咗一陣又冇反應
一係出左嚟之後冇聯絡
繼續聯絡嗰啲又唔啱
覺得自己好失敗
仲有未計超級多sales
停咗一排冇玩

係
好多靚仔 又外國回流 又I banker 醫生律師

我哋一模一樣
吞吞好耐無見啊

match左70個 交換contact可能有十個以內
都淨係約過3個出黎
見完面發現唔岩傾/出多幾次街每人有自己原因無發展到
要發展到情侶關係真係唔係咁容易

遇到D中立撚其實係咪可以收皮?
明明已經響Bio寫左自己係黃, 都唔明點解D唔係黃嘅人仲走黎like我
傾多幾句發現佢地唔係黃個下好灰

我個人認為唔洗咁早傾呢d野
傾再深入d先,或者你可以將佢轉黃呢?
btw,無腦藍絲唔洗傾,中立撚還有討論空間

hi 菊絲

你放張icon上黎,大家就會話你知點解

約唔到真係GG

幾好呀 平均計起上黎50個都有1個

hi吞吞

聖誕啦返唔返黎圍爐

唔啦你地玩得開心啲
幫我睇住料理，唔好畀佢出事

佢早幾日已成功出pool
佢話個男仔幾溫柔體貼
應該冇咩問題喇

佢同我私下傾又唔係咁講既

聽你哋咁講都幾廢個app..

係呀,隔離個cmb post前幾日先好灰咁放下負
隔兩日就話已搵到個好男仔了
愛情來得太快就如龍捲風

咁又唔好怪個app
個app冇罪, user問題姐

咁唔知邊個吹緊水
佢今日同我update都唔係你咁講既case

可能佢玩鳩我

一係佢玩鳩我
一係佢唔想公開喺連登講太多其他野

是但